［慎入］塊指甲甩到一半點算好

手足口後遺症 有冇人試過同樣情況

夠3000負評我抆咗佢

好撚核突呀 斬撚咗佢啦隻手指

試過 唔止指甲 d 皮都有甩到一塊塊

記得拍片抆

屌你

第多2至3日啦甩左唔會流血
利申腳4指每個月都會甩一次

佢有一半脫離左，一半黐住啲肉

我仲有腳指，同樣情況

試過 由佢慢慢生
meet咗會好撚痛

支持樓主斬撚咗佢
一睇就知隻手指救唔返